放宣組整咗7.21 poster未？想搭地鐵airdrop派

未有實質時間同地點